【突發】長洲中午發生1.4級地震 天文台接逾10市民報告

天文台表示，據初步分析，今日中午(5日)12時22分長洲附近發生一次1.4級地震，震中位於天文台西南約16公里。

天文台接獲超過10名市民報告，表示感到這次地震，震動維持數秒。初步分析顯示香港的地震烈度為修訂麥加利地震烈度表的第III(三)度，即室內有感，類似小型貨車駛過的振動

好得人驚

原來1.4級係一架車經過咁
好難想像到香港有大地震會點

係咪欣宜去咗長洲跳繩咋

（總結）大三罷真係政府春袋！

車震都震得勁過佢

代表咩

區議會離島區太多藍票 上天震怒

但長洲係黃喎

香港境內有可能有板塊活動架咩？

又話香港唔會地震既

會有潛艇活動掛